喜茶成功後丶怒茶丶哀茶丶樂茶陸續有嚟

仲有囍茶丶起茶山寨貨

做乜撚野

haha

好撚好笑呀屌你老味.jpg

周六福 周大福 ......

一早有啦

如果想隊冧支那喜茶，最好方法就用返支那個套，山寨海戰術

金魚街 . 初喜茶都有

留名學創業

幾時有冥茶

遲D可能會有千里香,萬里香

積絲氣！